原來前警訊之花而家去左丘品創作拍奇案

可能我out，岩岩先知
好鬼正，個警訊樣同郊警訊腔好有代入感
大家支持下，好人一生平安

依加都唔知丘品初心有冇變，好撚亂